有冇試過訓身去愛一個人

我諗我試過
雖然最後都係冇結果

我發覺當你全身投入一段感情但最後分手收場

然後會好容易對人有好感甚至喜歡

會唔會太廢

唔會容易訓身愛一個人囉

會報復 發洩其他女仔身上

訓身愛完反而又好易鍾意其他人？

唔會受左傷之後怕左咩？

其實都岩
就算拍拖都要有些少保留

曾經試過 然後會無左自己

你會透支架 講真

利申 試過

你溝死女就話得姐

時間問題

點樣搵番自己

邊方面透支

all in or nothing, 最後真係nothing,
臭閪港女！

我都想試下,但覺得依家嘅自己應該無可能會訓身去愛一個人

你感覺唔到咩？

變得非常獨立 學習做任何事都自己一個
同自己講 自己好堅強
自己食飯行街睇戲
一個人都可以過得好好
催眠自己

一睇就知你冇試過真愛啦

死啦 我都係

咁你係刻意去搵番自己

你明唔明我想表達咩
我唔識講

拍拖頭兩年係 為咗佢同屋企人 朋友反面 加埋報警
後兩年就愛自己多啲
利申：同一個人

再過多兩年
你諗法又唔同

我明 唔刻意既話 我都唔知點樣可以令自己出番黎
我無辦法

已經冇再過多兩年 因為後兩年個時已經分了

我覺得唔好刻意就係最好既辦法
時間沖淡一定work
一年唔得兩年
兩年唔得三年......

我又唔識表達
你要開竅呀

我覺得我幾好啊 呢幾年獨立得幾開心
獨立到拍唔到第二次拖

去到真正享受單身果種境界未先
自問都想拍拖

真心覺得一個人幾好
需要人既時候有朋友

多唔多男性朋友？

男女性朋友都多

自己一個不知幾好，已經有唔知幾多年無中意人嘅感覺。
我指中意到茶飯不思，人地覆一個message 就笑到見曬牙咁。
宜家最多都只係對人有好感，但只係可有可無嘅程度

圈子闊

我來來去去 都係得一班中同
不過都係有真正需要果陣陪到你瘋既豬朋狗友

不過大部分都拍緊拖

我都好想知道自己會唔會係中意自己一個既人

真係好咩
我暫時都仲迷惘緊
好想測試下一個人去旅行
睇下係覺得自由定悶

真，唯有催眠自己

幾多年

你係成功催眠定催眠中

例如平時行街鍾意自己一個定同其他人
同人同路搭車會唔會唔介意一齊？
我有時會借尿循叫其他人走先
然後鍾意自己一個人搭車番屋企
我覺得一個人行好舒服

催催下 就得左

後者

唔會行街 但真係有野買都係自己一個走去買

咁我又唔會介意一齊
Hibyefd 就乜循都出哂來

失一排眠先講野先

失過又話你知咩，做乜春

Sorry
應該係話失多一排眠先啦
失失下
就會慢慢訓得番

訓身愛一個人 同追求一段長遠關係
其實有無衝突？可唔可以無衝突？

因為投入一段愛情 就好似賭博咁
All in或者出力愛 自然相信/想對方都認真有心追求一段長遠關係
有咩理由會未開始就因為單方面假設對方唔係追求一段長遠關係 而放棄追求關係

全情投入，換來被帽

有，頭戈一年其實都唔係話真係好鍾意。
後尾越黎越愛佢，仲一齊住，日日都見。
更加愛佢愛到迷失咗自己，覺得照顧得佢好就夠。。。
成段感情維持咗六年，最尾既結果係被帽。

發夢都見到佢

本身都已經係d 冷感嘅人
都係做返自己姐，世界上有多愁善感嘅人，自然都會有完全相反嘅人。
雖然我自己都唔想咁，但愈大個性格係咁無計

應該3-4年啦

試過 諗住真係可以有將來
點知俾佢拋棄
Sad到崩潰
之後keep住唔會對人咁認真
之後又遇到另一個
佢叫我要信佢
我用咗好長時間衝破自己戒心
諗住放低自己所有嘢同佢一齊
諗住真係同佢認真嘅時候
佢反而避開咗

而家變咗樓主所講嘅 好易對人有好感
但係唔會上心

巴打

如果你有試過 出街食野會記起佢鍾意食邊間餐廳
如果你有試過 行超級市場會買埋佢鍾意嘅零食
如果你有試過 計劃你地幾多年後會結婚
如果你有試過 幻想一下將來小朋友咩樣 生仔生女叫咩名
如果你有試過 被出賣 被隱瞞 被欺騙 被當傻鳩咁樣撚

然後
咁你就會試過 行過每一個地方都會湧現一段回憶
你亦都會試過 係每一個不眠夜努力令自己入睡
更可能會試過 手賤打開佢嘅相睇到流淚
甚至乎會試過 對戀愛完全失去期待

但最終會走返出黎
然後回想曾經
你會感嘆一句 戀愛真係令人成長左好多

巴打你係有經歷

真人未試過
明星 二次元人物就試過
但我拍過拖 唔係真心鍾意 只係一見鍾情累事

因為好夾而心動 我先會訓身
一見鍾情就算吧啦

但我覺得宜家好多人都係純粹係一齊
係長遠
但係已經冇左愛 係習慣左對方存在係你世界
不過要愛成世 可能真係有難度

不是常識嗎

陰9公
一齊住過好難抽身

愈大愈宅

其實投放一段100%愛既感情
會唔會真係太多

真係成長咩

咁你要試下訓身去愛吓
好爽的

一見鐘情真係會有咩
一見覺得正 就大把

同d女仔fd傾下計 叫做曖昧下

你會學識點保護自己

有
不過之後就唔會再敢去愛人
好驚愛得太深，被拒絕後自己唔知會做出啲咩傻事

訓哂身到最後都係仆街

未試過
未搵到個個人

每一個女仔都訓身去愛
傷痕累累

當全心愛一個人後但最後都係分咗手嘅話 就唔敢再全心投入落去

未真係確定鍾意嗰陣都仲幾理性覺得鍾意八成就好，但到真係鍾意嗰陣就會不自然咁全力鍾意，結果一冧嗰陣就好難起得返身

成個世界都好似得返佢一個咁

分分鐘學識埋傷害人添

如果下一任係訓身愛你
咁就.......

幸福開心幾年
最後傷鑊金
打個和
額外上左堂好長既感情堂
學到野

Good luck la

我宜家係想搵個全心愛我既人
我愛唔愛佢已經好似不太重要

依家個女朋友令我有呢個衝動

咁你既結果係點先？

女仔太容易訓身去愛太多人

結果又係點？繼續緊？定係....？

可以一試緊
如果你抵得渴的話

唔會再咁傻了

都唔係傻既
必經階段

訓過兩次
依家訓緊第三次
但我想抽離少少 其實太訓身唔好
係要愛佢 但都要愛自己

講係咁講但其實完全未抽到身
有排學 唔想搞到佢咁大壓力反而走得仲快

適當嘅距離保持
對一段感情黎講好重要
畢竟痴身唔係人人受到

訓過
之後就無再諗過要拍拖
覺得就算有幾咁寂莫
都唔願再拍拖
一個人有一個嘅快樂

慢慢嚟啦巴打，雖然唔係一朝一夕嘅事，最重要就係唔好因為上一段感情而影響到自己，加油

因為一啲原因，無得一齊到

當失去嘅時候先知道自己原來有瞓身到

咁似我
第2個女仔因爲你個「防護」而無左信心
原本佢係好有憧憬想同你好好一齊

試過 千祈唔好咁做 咁樣同買大細鋪鋪曬冷一樣 輸一鋪足以收你皮
利申 皮已收

好多人都試過一次

試過
佢同我講冷靜下 到宜家都未有回音
嗰種感覺已經唔知用咩文字去形容
過住行屍走肉嘅生活
做咩都提唔起勁 冇曬動力

如果你愛佢多過佢愛你
你就輸了

未去到好訓身
但係曾經有個覺得感覺好夾
以為對方都好鐘意自己
點知係無任何狀況下被分手
只係短短一個月就話無Feel
自己仲好熱戀既時候突然咁樣
好Hurt 但對方唔覺咁有幾Hurt
覺得只係一個月會有幾Hurt

果次之後好似對愛情有啲保留同戒心
變唔返以前好單純既自己 唔識講

依家 成日都想以佢為先 好想令佢成為最幸福嘅男人

有 訓身既感覺就係好想結婚
覺得無論咩困難都會接受同呢個人一生一世
但係當我愛到最盡既時候
對方選擇左放手
好hurt, 心痛到麻木，崩潰控制唔到自己，喊左好耐好耐

我覺得要有所保留就得

依家眼見都甚少痴身既女性

訓身左五年
佢亦都同佢女友好幸福咁一齊左五年
訓身去愛一個人嘅下場就係而家唔敢再對人有feel
因為怕再次得唔到

就算遇到個適合既人？

我冇野喎 過左去都一段時間

應該就嚟有得試

久唔久可能開鋪圍呢

真係唔會再有下次

本來都唔信
但依家唔到你唔信

唔會變得番
老土d講句 讀書果陣日日都想過依家呢個年紀既生活
但到左依家 又真係想過番讀書時期
不再再純情了

祝你好運

訓身完得米之後散埋，之後咪冇哂感覺

咁你依家點先？

會唔會呀

唔明喎

我咁撚正點解唔會 屌你覺得條友值得你訓身去愛咪得 無論結果係點都好 起碼無後悔吖

即係我之前訓身無論係時間定係金錢心機都投入哂條女到，最後成功一齊咗一陣，但係之後條pk派帽，散咗之後就冇哂對任何人有愛既感覺

有
所以依家付出80
但又衰咗
我諗下次只會60

就係因為太撚正
冇人敢埋你身
就睇係惡得幾耐

Trial and error 姐
下次當佢俾你多d 你咪先俾多d囉

直頭連想搵番個一齊既意欲都冇？

其實80我覺得已經好多
果20基本上唔知係咩

如果有下次 都為有係咁做

意欲係有既成日都想識返個，但係通常識到新女仔幾日我已經唔想傾落去，冇哂感覺 或者係未遇到第二個令我心動到既女仔，我以前好易就鍾意一個人，同個ex散咗之後變到鍾意唔到人

成個人冇哂動力咁，定期就會好撚灰，好似情緒病咁撚樣，其實好撚辛苦 建議就算遇到個鍾意既人都唔好allin

認真覆又要比你疾 仲諗緊你個ex吖？

可以俾自己做一陣悲傷主角 但真係既 下個會更好
你今次只係愛左個錯既人姐

喂 自己友喎
多數傾唔夠兩三日就唔想傾

都過咗3年，對個ex既感情係冇哂，但係走唔出個傷痕，真係個心穿撚咗個窿

我初初果期都係行屍走肉咁
絕冇誇張

好想有個人陪但係自己條件普通，唔主動冇乜機會會有人追，但係又唔想同人傾落去，好矛盾，唯有希望可以去到第二個國家會有新開始

久唔久會突然諗一野
攞來賤
不過基本上都睇透左好多
估唔到撞番你喎

3年個心仲係死，表面上冇事，實際上內心仲好撚孤獨

見你個名好熟口熟面
諗吓無壞 當反思

中撚哂 一模一樣

我都係
傷心講就講得多
但真正體驗傷心 都係得一次
真係心都痛撚埋咁

追咗3年一齊半年就比人帽，呢段感情真係影響我成世

我見到你個名都好熟
好耐之前一齊叫春

仲要睇住身邊d fd不論係中學同學定係大專同學，個個都開始有另一半，我就不進則退

追3年
佩服佩服
我係拍左3，4年

屌你 幾歲
分身來架你？

冇分身得一個acc,今年20

屌 好似呀
還有自己去旅行，睇下會唔會有邊次自己出事死撚埋

大你3年

自己去旅行開唔開心

個個都話仲後生實有，但係未試過比人咁撚既人係唔會明

我都打算獨遊

咁你的確仲後生啫 遲早會出現個人令你肯再次付出

你直頭比人撚
我都叫做大家有付出過

你有得付出未

如果係既話就好 ，不過經過呢件事都令我有自己目標，就係要去日本生活

任務十分艱巨

我講得偏激咗
你會發現自己會唔會係路癡
幻想緊自己有女友會帶佢去邊
去完會知其實自己能力去到邊到
走到幾遠

諗起以前真係on99，真係令我明白到當局者迷 旁觀者清呢個道理，嗰陣爲咗條女，搞到冇咗幾個fd,又學整蛋糕，煮飯，整手作等等付出勁撚多

努力學緊日文，好彩唔洗擔心錢銀問題，有得追夢

好想返去未遇到佢既時候
明明只係拍左一個月
但係突然其來被分手
真係好Hurt

自從呢件事後
好似好難再搵到一樣感覺既人
好似有樣未完成既事就被中止
心入面有樣野

即使而家遇到個好錫我 愛我既人
但偶爾都會浮現唔識再鐘意人
明明我同佢價值觀好相近
佢都係個好好既人
但就時不時覺得自己唔夠鐘意佢

到底係我未放低前任
定係我果件事之後令我對愛情變得冷漠

我都好似你咁
好唔開心 覺得變唔返以前既自己
但明明同Ex已分開左半年

而家亦都有個好錫我既人
興趣 性格 價值觀都好相近
同佢拍拖既模式係我曾經嚮往既

但就唔知點解偶爾浮現唔夠入心
到底係自己唔夠鐘意佢
定係我已經唔識再鐘意人
定係我未放低前度

訓身愛完
由頭綠到落腳
之後就唔識再訓身去愛人

男人唔壞
下一句唔洗教啦

搵到第二個已經好好彩喇，變唔返就係梗既，永久性傷痕黎架

睇左10年動漫 基本上都係識左一兩句

你哋都有得拍下拖都幾好呀
我都係單戀人哋
追緊人嘅時候
就做曬大家相愛對方做緊嘅嘢
追一個人附出咗得唔到手我其實預咗
但換嚟還要畀人當痴漢就...
最近有啲知我成件事嘅人同我講
其實你呢啲留返拍到拖去做就好 sweet 同細心
我都係笑下就算
大時大節，全街都笑啲人單身狗
細嗰都還會覺得冇囡而喊
但我宜家冇咗呢種感覺
冇再想追人或再愛一個人

加油啦 btw日本生活其實都係生存 唔同旅行咁爽喎

可能近呢2個月有。。。

我覺得9成係未放低

已經係常識
小學應該要教啦

小學開始就應該教無嘢緊要得過自愛

咁你究竟有冇感受過拍拖果種戀愛感覺未

未 24歲 a09 報到

我知呀，不過我唔想留喺香港喇，睇唔到未來

將會有 or 有ed

曬下d慘野先啦

只可以話比你知 拍拖我覺得必須經歷下
幾正

我冇咩動力
要休息陣
愛到好攰

Maybe將會有 屌

對ex係訓身去愛佢 愛到左自己無底線
但之後就再也不能這樣奮不顧身去愛一個人了
變左愛自己 對人有保留
希望人地愛我多過我愛對方

去體驗吓先囉 順便識吓櫻花妹

一陣好喇

你都講左好耐 搞左咁耐都得個吉

好唔習慣 因為記得佢嘅習慣 就係我嘅習慣

咁中間發生過好多事嘅 依家呢個就曖昧啫 都唔知之後點

拍過幾次拖，都係對方鍾意我多啲
到今次同佢曖昧咗一個月
突然之間佢好冷淡
我就開始囉囉攣
日日諗佢幾時會搵返我
到依刻就發現今次係我第一次鍾意人多啲先

唔知幾時先放低到

我都試過
越過埋自己底線都繼續選擇去愛
但同你唔同既係
我係想搵一個愛我既人就夠
我可以完全對佢冇愛可言
我只係想有一個枕邊人陪我過日子
暫時既諗法係咁

我都開始慢慢唔記得佢既習慣
始終會習慣番唔記得佢既習慣

無奈得過 我竟然發現 其實係我自己唔想忘記

咁樣你開心咩 怕寂寞都唔好咁啦

好耐冇試過同人曖昧
你就好啦

緊係啦 習慣了被寵愛

訓身 散咗

連再拍拖嘅動力都無埋

岩岩分開冇耐？

從來都唔享受單身
但又唔係會主動追人
本身唔怕寂寞
但試過同床共枕果種幸福
番唔到轉頭
所以基本上依家係來者不拒

享受單身？

之後就會係咁諗係咪自己做錯啲咩
點解會咁
點解可以變得咁快

無限loop

輪都輪到你啦

中學好愛一個人（中一至畢業）
其本上佢佔據晒我成長重要一part
往後同其他人一齊總係無咗嗰種好愛嘅感覺

其實好想知到底提出分手個人明唔明我地被人分感受
真係好撚痛個心

一星期 佢話冇左感覺

識到就正

我覺得睇人 有人真係好撚唔理人感受 但都有人會因為提出分手傷害人同時傷害埋自己

所以珍惜 從來都係人生一大命題